韓國雙龍 stavic 點睇

見佢私家車底，但又行返柴油，平日拎黎送貨，假日拎黎同女友出街週圍去下有冇得諗
買貴版又有天窗皮櫈好似唔錯

不買也罷

人造皮，硬避震，1.4一公里

入鬼油

行1.4咁貴？

皮座有咩咁吸引
柒皮 不如座返布算啦

車本身重

新hiace 仲重都唔洗咁貴掛？

信不信由你 廢事出面俾人話我五毛叫你唔好信

點解唔揀sorento

very cheap looking

因為我要裝10-20件箱仔貨
Sorento 唔夠大

打爆幾錢？你油卡減幾多？

咁都係揸返貨Van啦，搬上搬落都無咁辛苦

而家係5.5加alphard 雙修，兩部都舊舊地先想換

無油卡，所以油站每公升價錢照乘行車哩數

咁又唔急要即刻換，都係考慮下，上28見平版好多公司盤

兩部換一部？

部5.5就應該唔留，部佛就睇情況